食牛腸好甘味

係咪洗得唔乾淨？ 食落去好唔知點，有啲甘甘地味

真？ 頭先4，5舊食哂禁濟，即係洗得唔乾淨

樓主呢鋪hihi了

你潛意識下係喜歡食屎

甘你老母

唔買平安 所以你食條腸都唔平安